開始有人分化中大學生同中大外來手足

啲風吹得快過八號波

三毛出沒注意

推下

tui

分鬼化咩

中大個環境差到 物資同手足都唔比入 唔道歉 食屎la

撐住呀手足
大家為件事

推

分化撚出沒

出現了

人地外援辛辛苦苦入黎幫手 體諒下人啦
戰場係中大，唔代表中大學生會可以主導

人地有份出力就係手足 唔係一定要聽你學生會話
你出事人地仆去幫你
你又擺晒款咁
一係你一開始講明中大校友同學生先入得

嚟喇嚟喇
快啲引多啲三毛入嚟